一齊推9gag 拖手個post

9gag facebook 出咗個拖手post
9gag 大把外國人follow
但佢自己唔可以有政治取向
而家comment 大部分係friendzone penzone d 笑話之類
要幫外國人理解張相背後
大家一齊入去comment 推爆

傳送門：

光復香港 時代革命

【恐慌絕對會傳染】打算係戰場出聲/指揮，請先控制你既情緒聲線

推

仲有ig

Push

push

唔可以有政治立場, 咁點解要幫佢推, on9

好Huey

Hurt